［一條心，撐紅軍］利子哭song區

各位利迷子想喊就喊啦

有咩慘得過拎唔到歐冠
就係連續兩年決賽都輸

希望各位利迷子保重

利子係咪已經訓左唔睇場波啦